今晚7月14去高街鬼屋探險

根據民間傳說，7月15鬼門關大開，我諗7月14應該都好猛
連登仔成日話有鬼
我今晚就去會一會佢
老子甚麼鬼也不怕
暫定會去高街鬼屋，南固臺，必列者士街，太古廣場
一眾巴打有咩建議地點俾我行下

去和合石bbq

漏咗講地點要港島

晏晝冇乜人上連登

高街鬼屋

高街鬼屋唔係拆左重建好耐啦咩？

吓
唔係重有座嘢喺度咩

咁有咩地點推介

摩星嶺

好

重有冇多啲地點
等我拆穿啲鬼嘅真面目

大把人啦 你估得你一個開團去咩
到時多人過旺角

會開live?

去華富開佢老母石棺

和合石唔洗等7月14啦

高街鬼屋改左做社區大樓，冇鬼架啦

今晚喺呢度live埋

南區太遠
摩星嶺已經係極限

連鬼都識搬屋

樓主 搵埋呢個post入面啲巴打去啦

點解仲會有人信有鬼存在

今晚人山人海

live片 wor?

連登點樣live片

一齊打破迷信

等你呀 咪走數

灣仔日月星街？

元朗粉嶺有啲廢校，我淨係望到都心寒

汀九村

可以一試

上面三位巴打
要港島呀

暫時未有迷信撚入嚟
非常好

屌你 南區又話太遠 係有心就去華富啦
華富石棺咁出名 仲有膝頭水位都浸得死人既瀑布灣

太多人唔好玩
不了

我要鬼
唔係要啲石棺濕鳩詛咒呀
瀑布灣都可以睇下嘅

星街防空洞

是咪即是日月星街？

自己去？唔喺就唔睇了

三條友
乜啲鬼剩係夠膽嚇啲落單嘅人嘅咩
我自細就乜鳩鬼都睇唔到
三條人6對眼咪清楚啲囉

喺同係都唔識分？

系

法正教你有事大叫大顯威靈

我會大叫過嚟幫老子含撚

我驚俾蚊咬到登革熱多過驚鬼

樓主on99

乜功課都唔做就去，我驚你到時做埋鬼

老子甚麼鬼也不怕

華富根本就冇石棺 邊撚個係咁吹奏

lm

真係on9

最多帶埋穌哥一齊去囉

穌哥都話好興奮

又話唔怕，又要帶十字架，正式宣布樓主真係100% on9

唔做功課又on9
帶穌哥去又on9
最唔on9就係你
滿意未

因為你真係戇撚鳩鳩，唔好攪到要救護消防救你條戇鳩仔就得

Ok
迷信撚可以睇今晚嘅文字圖片直播

石棺詛咒都信迷信到

我就唔會再浪費時間係你條戇鳩仔到架喇，年年都總有你呢d戇鳩仔，祝你今晚唔好奶野，不過跟你條戇鳩仔返屋企

慢慢單機直播飽佢

達德學校

南固都無左啦

摩星嶺同香港仔水塘

連登仔出曬口得把口 用把口去探險

又冇

去達德玩碟先啦

港島呀

瀑布灣公園

有冇拍片直播

冇呀
技術問題

入唔到瀑布灣
鎖咗
睇下有冇第二條路

留名

除咗貓貓之外乜鳩都冇

細個驚鬼
大個就開始忙 冇時間理佢係人係鬼

而家去摩星嶺了

好驚驚

去墳場露營囉

屌 明明爬到入去扮入唔到

港豬唔做犯法嘢

登革熱

屌 個閘廢既 右邊個欄桿 可以輕鬆過

冇辦法
已經去到白屋

屌
白屋拆咗
變咗做大學

屌你老母邊度有鬼

你係屎忽鬼

我係大鳩鬼

支持樓主

去緊高街了

我住個邊其實唔猛

不嬲都要爬架啦 幾時去都要

冇去過唔知

人呢

搭緊電車去高街

去深水埗大撚把死窮鬼

叫我？

今晚我死守係到陪你

賤民

我心中富有

今晚特別多人燒嘢

依架勁大陣煙味

燈火通明
香港地連鬼都冇地方住

你喺邊

真係慘

係屋企

高街最有feel嘅位
但係都係冇鬼

都未夠鐘

海防博物館同白沙灣砲台
講明先....後果自負

必列者士街YMCA
完全冇步操聲
重諗住幫英軍報仇打爆日本仔

揀時間出鬼門關

好靚 希望以後唔好拆

海防博物館鎖咗喇
咁夜

改建咗應該唔會拆
英式建築真係好靚

六八狗個狗竇應該有幾隻屎忽鬼
樓主買狗糧上去探下佢地？

不如玩激啲
樓主想玩鬼可以試下玩筆仙碟仙

度度都瑣架啦
爬入去啦屌

下一站禮賓府

鬼佬鬼妹就有一堆

皇天擊殺689

咁你返屋企打飛機啦
啲地方唔係重建就瑣架啦

樓主 快啲去深水埗

好多窮鬼

美利樓

船街星街呢

rip

好靚

ok,隔離白沙灣炮台

下一站南亞村！

再唔係舂坎角炮臺
保証去到
由出面行入去條路你都夠飽

社區大樓住左好撚多精神病患者，分分鐘猛撚過七月鬼節

屌你 所羅盤又唔去下

屌你又影得幾靚

里魚門渡假村！？

晨7 咁早去 有咩意思
係都3點-4點啦
雖然我都唔信有鬼

變左社區中心喇

去達德

好想撞鬼 證明有死後世界對死都冇咁驚

我尋晚既召喚術成功

巴打你就係我既通靈獸

前幾晚放工夜放經過達德門口，好撚陰濕，有啲風吹出黎

呢個post 就岩曬班信鬼既人
lm睇佢地點駁

菲臘牙科嗰頭嗰個公園

好似有個土地廟係個邊？

有 後面本身仲有一塊好大嘅紅布
呢兩年冇咗

風涼水冷

搽定牛眼淚先講啦

有咩事大叫 : 睇x住呀！

行緊

好撚遠
冇車返屋企

想行多啲地方

赤柱
行完就夠鐘返屋企

巴打影多d相 比班信鬼既人知 呢個世界係冇鬼既

Lm

佐治五世公園？
好似日頭咁光
點會有鬼

去完太古廣場
唔知邊條係地庫電梯
但係冇步操聲

達德啦

去緊星街防空洞

去完達德就夠鐘返屋企
我想行多啲地方

聽講14唔係正日

土地公
到了

去和合石啦

黎和合石啦

邊個先係

挑 樓主敢一個人去我就話你叻

好耐之前高登有班人去左達德探靈之後開fb live，最後有睇live既人報驚，佢地玩緊碟仙既時候成班警犬衝左入黎，笑死

4個人 以為單拖添

7月14係閂門喎

我嗰兩個fd淆底唔夠膽上去

斜路嗰個公園
好似話前身係停屍房
唔識路啊我

一陣間睇唔到又叫人飲貓尿

唔係4個人咩

4個？
我哋得3個人喎

三個影咋喎 巴打搽咗牛眼淚

一個人去啦

4個喎

望真啲

點都淨係睇到三個

原來4條友去
影土地做咩

尾班車0054開
要快啲去南固臺

人多過鬼

獨樂樂不如眾樂樂

真
如果鬼佬唔計鬼
真係人多過鬼

要試實有冇既話
Sick ball 既就梗係去華永啦

唔去摩星嶺炮台打大佬？

落架

樓豬去到邊

同你講一個達德夠唒啦！洗去咁多地方咩。

改咗路
點去南固臺

今日晏晝冇人講

Uber喇

去緊南固臺

個時真係仲驚過見到鬼

報警？

去唔到南固臺
封咗
香港地想入去鬼屋搵鬼都難

南固臺

根本冇鬼
以後有見鬼post 可以拎呢個post黎講

南固臺仲入到咩？

強帖留名

達德已經成為咗每年必去熱門地方

柴灣猛鬼橋

摩星嶺啦

LM

南固臺封左可以收皮啦 全港最猛 其他真係碎料

屌！咁耐都未去到

今日行動失敗
瀑布灣：鎖咗冇入到，唔知要非法闖入（明明viutv入到嘅）
白屋：拆咗
高街：改建咗，光到痴線
必列者士街YMCA：冇步操聲，鬼佬就有幾個
太古廣場：冇步操聲，連地庫電梯都搵唔到
星街：搵唔到防空洞，網上話有紅布，有巴打話要落去，完全唔知自己做緊乜
南固臺：條街封咗

下次去達德好過
香港地唔止人冇地方住
連鬼都冇

Tmr la diu

冇上頂
要行路
基本上摩星嶺，達德，白沙灣炮臺，舂坎台炮臺，鎖羅盤都好偏僻
只能去一個

星街都唔小野

又不可證偽

墳場都唔猛

聽晚得唔得閒？

墳場咁有熱鬧
邊會驚

你依家入達德都可以

冇喇
啲fd全部唔得閒
好想搵到鬼呀

新光戲院呢

返屋企打個飛機瞓覺了
年紀大通唔到頂

細個唔記得電視講係咪鬼門關係寅時先打開
去到10日8日定係月尾?

巴打係咪想講東城戲院

去南固臺，聖路奇中學，同隔離長樓梯上面個公園
包樓主出入平安

大家去靈探唔使諗港島了
重難過上公屋

海防真係

唔係執左啦咩

華富邨囉

樓主趕係最猛嘅1-3am前返歸
渣㗎

美利樓唔該

仲有炮台山aia附近果度既中電

聖璐琦書院鎖起㗎
港豬唔做犯法嘢

瀑布灣呀嘛
入唔到

迷信撚真係好嘢 機動龍門
你聲稱有鬼，搵證據證明嘅責任其實係你度

你仲好嘢啦 我邊隻字聲稱有鬼呀？

啲鬼專揀冇車時間出嚟
難得盂蘭節就出嚟周街飛喇

遠
去完美利樓就夠鐘瞓瞓豬

未聽過
有冇link？

d人話平時個到都好猛鬼
而家見唔到鬼又話要1-3點
真係龍門任佢擺
遲d有巴打1-3點去冇鬼 佢地又會拎d藉口黎講
我而家都開始懷疑佢地係咪個d所謂既咩咩對付鬼既師父既打手黎

你唔係話有鬼咁猛咩呀，猛風呀？

真心覺得樓主真係好撚廢
又要挑戰人但又晨早流流去
去到又唔敢爬 淨係識去d多人既地方打卡
有d聽落好似好猛既地方又話遠又話無車又話太夜乜乜柒柒
算啦不如你真係返屋企睇鬼片好過

利申：唔信有鬼

高街改建左9世
一睇你個subject就知你乜都會睇唔到
高街

對唔住
我只係一隻馴化港豬

巴打們如果聽日有團去揾鬼話聲我知

屯門紅/虹樓？

返咗上嚟14日
唔知佢改建咗

有興趣

連登狗想呃like draw attention 又唔夠膽

其他行下夜山已經夠恐怖
不過香港好多靈異地方都無咗
如果聽晚有團都想john

[url]真心有興趣今晚出嚟玩碟仙 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Juicy 巴打
大波lin 巴打
係咪有性趣

Thx 巴打

我回來了 去到邊

行完了
我冇用
抵屌

你今晚玩咪即係已經玩完囉

芝大原來香港有分部

無150隻蝗

都仲有鬼屋比你探

唔夠人冇玩

屌你老母
原本有啲眼訓
見撚到即刻醒曬

重慶大夏啦

港中醫院竟然無人講，荒廢醫院，
「早前有外籍人士上載幾段短片，聲稱自己潛入一間廢棄了3年多的醫院探險，片段合共歷時超過一個小時，該外籍人士差不多走遍整間醫院，期間發現院內幾乎原封不動，不少外科手術工具、大型醫療設備等等都隨處可見，更找到一些空的啤酒罐、煙斗，甚至是色情影片都有，相信他並非第一個潛入醫院的人士」

樓主去下

比樓上幅圖嚇咗嚇

所以又block一個on9仔

自己google [油街 鬼]

有經過呀
被鐵絲網圍晒
我始終係一隻港豬
見到係政府物業就淆底了

連登仔都咁細膽

睇睇先
最鍾意鬼故事
成日追viutv

三個影扮自己去？

屌我啦
冇諗過啲鬼屋唔係重建改建就係鎖晒
上網見人講得咁爽重以為可以自出自入

上面已經講咗三個人
從來唔講大話呃人

上面個on9仔 po埋啲冇必要係呢個po出現嘅圖
見一個block一個 quote嗰啲都係

銅鑼灣禮頓山有防空洞

即刻屌出聲

睇過咁多探險post
呢個都算數一數二廢

放嚇人相哥個 屌你老母冚家剷

咁你就咪撚quote 圖啦戇鳩

( Show Blocked User - 粒粒華 )

Link?

對唔住

其實 七月十四係鬼門閂
七月頭開 今日正式閂

有無野睇

唔係喎，比卡超同我講今開七月尾先閂喎

搵下d 防空洞入去

樓上quote嗰啲死全家

我都記得有個講法係7月頭開，14開到盡，當然，亦開始閂

我成晚都冇見過一隻

屌 嚇到到個心離一離

樓上我屌你老母

海防博物館 碉堡

三條人6對眼

樓主未去已經出左事

好猛啊屌
見唔見到？

見到呀屌你，嘩好撚惊哦

瀑布灣係要爬入去，呢樣唔做嗰樣唔做咪撚大大聲啦

的士上ymca , 行好少

有冇帶保鮮紙同朱古力？

3隻4眼龜

七月頭開
七月尾閂

上半個月係開，下半係閂，咁中間時間（十四）咪即係鬼門關大開囉

猛鬼唔代表有㗎喎 黑雨都唔一定區區都暴雨啦

大叫: 人見龜頭,鬼見伏地!!